她說的是“戴爾”——一種三輪、低成本、高效率的汽車，她聲稱它將顛覆美國的汽車工業。 HBO美劇《the Lady and the Dale》的主創是如何講述一個複雜的變性先驅的敏感故事|Suyin Haynes | 2021年2月3日|時間 
 如果說百年一遇的大流行和歷史性的經濟衰退還不夠的話，印度處境艱難的汽車行業現在又撞上了一個減速帶。 就在印度汽車行業剛剛站穩腳跟時，冠狀病毒又回來咬了它Niharika Sharma, 2021年1月20日|Quartz 
 這一次，環境正義倡導者向一家國際汽車製造商施壓，要求其使用零排放卡車，儘管這種卡車還沒有上市。 環境報道:倡導者希望港口社區使用零排放卡車2020年12月7日，聖地亞哥之聲 
 為了實現這一願景，SANDAG有機會採取另一項重大舉措——徵收汽油稅，這既可以為實現這一願景提供必要的資源，也可以激勵人們逐步減少對汽車的依賴。 SANDAG新交通願景的第六項重大舉措Joe Bettles, 2020年11月30日，聖地亞哥之聲 
 許多有遠見的企業家，亨利·福特就是其中之一，在底特律設計汽車，最終，底特律以汽車城而聞名。 底特律:如果你要搬到汽車城，你應該知道些什麼 
 斯特蘭奇是一名外科醫生，在一次車禍中失去了雙手的功能。 奇異博士的飛行魔法:本尼迪克特·康伯巴奇是漫威最奇怪的魔術師|Rich Goldstein | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 對汽車和銀行的大規模救助是錦上添花。 假設共和黨真的拿下參議院，民主黨就無所畏懼了|Veronique de Rugy | 2014年11月1日|DAILY BEAST 
 因為汽車本質上是一輛機動四輪車。 普賴爾·道奇的雙輪痴迷現在是自行車歷史博物館|安東尼·哈登-客| 2014年9月15日|每日野獸 
 他聲稱，任何關於貧困的嚴肅對話都必須包括汽車通行問題。 汽車，而不是地鐵，如何讓我們更富有|Scott Beyer |014年6月4日|DAILY BEAST 
 但是，如果把一部分錢用在增加汽車使用上呢? 汽車，而不是地鐵，如何讓我們更富有|Scott Beyer |014年6月4日|DAILY BEAST 
 曾經有一段時間，阿里斯蒂德·普約爾獨自駕駛一輛汽車，興高采烈地在法國的道路上飛奔。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 這個擁有汽車、玉米藥和嬰兒的男人在普羅旺斯的村莊裡成為了傳奇人物。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 對羅斯瑪麗來說，汽車就是一條奇妙的龍，她看多了也不嫌多。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 因此，汽車與男僕享有同樣的權利，但並不比男僕享有更多的權利。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 未經車主同意或不知情使用他人汽車的，可以承擔支付合理租金的責任。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯